[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

自20/2晚第一個Post，已經過左一整日，
但Twitter洗板只得數十名巴打絲打響應 ，
可能因為撞正「黑警 3萬 thx」及「721 7個月」，
所以決定重開Post，集中攻勢
希望各位巴打絲打，可以係Twitter洗板,
救救黃色Channel，救救Youtube戰線，救救文宣組

集中攻勢時間為 [星期日 23/2 中午12:00]
原因美國時間為 11PM - 7PM，而手足們應該起哂身
而洗板 位置集中 TeamYouTube 最第一個Post
(並非 Pinned Tweet 或 Retweeted)

為左令內容唔會過份單一，
根據生日月份，而回覆不同內容，
或者 巴打絲打 可以自行輸入
留完言，你仲可以互相Like同Retweet，增加暴光機會

#SensitiveTopics = #PoliticalCensorship

1月，6月，11月

2月，7月，12月

3月，8月

4月，9月

5月，10月

多你一個人，真係好多，香港要人，台灣要人

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

參考自南韓及香港網絡事件，
只要夠多人，一齊洗板，絕對能夠推高溫度

白宮聯署，Deadline Fighter ，可以一日收隻近十萬個簽名
香港人，絕對有能力，改變世界
（ 如果可以聯合台灣人，一起洗版，效果更大）

場「革命」完左？已經降左溫？
Sorry，武漢肺炎完左，我地嘅「時代革命」都唔會完
宜家中国，香港，已經因為美中貿易戰，時代革命，武漢肺炎搞到五勞七傷
回歸後，廿幾年黎，都未見過咁好嘅機會！
就黎完嘅，係中共，港共政權！

今日，已經有第一隻狗中左武漢肺炎，
黑警死全家已經開始實現緊，
抗爭，文宣，國際，立法會，功能組別，
(可能有人覺得功能組別唔應該攻，但多一個人守住立法會，就可以守住唔比惡法通過)
(多一個人係立法會，就少一個機會比奶共派硬推)
(更重要係，我要奶共仆街全部失業)
(一年二三百萬嘅資源，應該交比手足發展黃色力量，而唔係送比對家)
每一條戰線，我地都唔可以失

推

停工停課抽少少時間做網上任

支持，聽日見！

推
12點一人留一言定要瘋狂洗板

國會比唔比到壓力youtube

商機無限之。醫護集體大移民

Push

Cls 唔推呢個post 既？抗爭贏左了？

終於有人推

up

connect埋台灣佬一齊

push

推一下！！！！

推！！

P牌推唔郁

有咩用要標止支那人用twitter w同炒曬所有支那藉員工同工作都簽證

唔係好睇得明

姐係1月，6月，11月打以下呢啲？

@SusanWojcicki @TeamYoutube @sundarpichai

@YouTube starts #PoliticalCensorship in 🇭🇰🇹🇼 for RMB $. #Freedom & #Democracy ARE NOT FOR SALE.
#BoycottYoutube , #BoycottGoogle , @Google is evil!

Google is part of #ChiNazi 🇨🇳

@SolomonYue #FreedomOfSpeech #FreeHongKong #FreeTaiwan

done

請有 ptt / Dcard acc 既手足幫忙係台灣宣傳

【Youtube戰線#1】有冇好睇咗

留名

推到上熱門呀

關於黃色經濟圈 我有兩個大膽嘅想法

有冇巴絲趕製一D文宣圖？

推文

台灣手足宣傳行動，
白宮聯署要求youtube解釋點解限制言論自由

啲人又話攻Youtube戰線 但係又冇人推依個post

Post主我有多個建議就係啲留言越多like越好 所以要提手足記得要like留言

電視睇youtube最平方案 - Chromecast

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

準時起身吖

Pish

721

對抗Youtube「黃標」白宮聯署

推！

行動Post 推！

推
想爆料youtube send左啲negative keywords比agency狗
連武漢肺炎都有一抽勁common既字要suggest我地廣告商block鳩晒

推，開火！

推到奶共支tube回應

戰爭好長 一定要同佢鬥命長

一齊做

即係呢條tweet?

TeamYouTube
@TeamYouTube
·
Feb 21
If you were having trouble in the past ~30 mins streaming Live content on YouTube or YoutubeTV, this is now fixed. Feel free to get back to whatever you were watching – thanks for being patient while we sorted it out!

Sorry 而家先起身

得4千幾人簽
邊個未簽快啲簽

Yes
其實我前後幾個post 都有進攻

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

翻黎

另一個白宮聯署

Tweet咗
應該每日都做
做到佢地正視問題

每日都要呀

今朝起身做左 每日都要做呀

推
拒絕google/youtube赤化